Comment utiliser les propriétés du cours pour prouver des résultats en géométrie~?

\begin{center}
  \newcounter{linenum}
  \newcommand\NoLigne{\refstepcounter{linenum}\Circled{\thelinenum}}
  \begin{tblr}{%
    width=\linewidth,
    colspec={X[c,0.3]lrlX[c,2]},
    hline{1}={2-5}{},
    hline{2-6},
    vline{1}={2-5}{},
    vline{2,5,6},
    stretch=2,
    row{1}={
        bg=colorPrim!20,
        font=\bfseries
      },
    column{1}={
        font=\bfseries
      },
    cell{1}{1}={bg=white},
    rows={valign={m}},
    row{2-5}={ht={2.5cm}}
    }
                                    & Égalité vectorielle &                        & Propriété géométrique                              & Figure \\
    \setcounter{linenum}{0}\NoLigne & Si $\V{AB}=\V{CD}$  & alors on peut dire que & $ABDC$ est un parallélogramme                      &        \\
    \NoLigne                        & Si \pointilles[2cm] & alors on peut dire que & $\mathtt{I}$ est le milieu de $[AC]$               &        \\
    \NoLigne                        & Si $\V{AB}=3\V{CD}$ & alors on peut dire que & les droites $(AB)$ et $(CD)$ sont \pointilles[3cm] &        \\
    \NoLigne                        & Si \pointilles[2cm] & alors on peut dire que & les points $A$, $B$ et $C$ sont alignés            &        \\
  \end{tblr}
\end{center}